比D真係好笑笑得出既gif圖我睇下

你呢張幾戇鳩下
笑咗

笑唔出

我都係
不過唔好意思講

睇嚟我最近壓力大
笑點低咗，呢張都夠我嘰一聲笑一下

我係叫你地po比我睇呀

冇 冇收集開

諗起Arufa

劉明

一鍵留名